阮民安Tommy算唔算捉到鹿脫唔到角

其實借今次運動上位既人 我覺得好正常
因為佢地都放棄左好多野

但係狗改不了吃屎, 人格有問題始終都係有問題
Tommy柒左咁多年 又呃又偷又搶咁上左咁多年新聞
今年終於上到位 拎到個極大光環
但唔知係咪心雄 無啦啦屌鳩無去金馬獎既三位前輩 太保、袁富華、朱栢康
屌都算啦 用埋D字眼極唔尊重
垃圾, 咖喱啡
如果你真係肯定既都無所謂
但問題人地係真係有野做去唔到兼袁富華仲要有拍過十年
計返條數點都早過你tommy仔變黃啦
搞到依家又柒返晒 俾人屌又話人五毛分化

再睇返大J 以前同佢一樣過街老鼠
但大J今次真係做得好 無做多 無做少
唔會無啦啦亂屌河馬

who

大J 都慢慢開始做多左

唔覺

人血饅頭界代表

知唔知點解佢柒足咁多年

因為佢真係柒

擺明食住水諗住發圍
我敢講 如果佢係紅/有市場 一定唔會發聲

運動未完 仍需努力

之前唔知..
但今次真係覺
柒開既人就算上左神枱都係會柒

唔同意 起碼佢做既野都係正面先

智商有限 體諒下

例如？

佢唔明白今次全香港都好堅持不分化。（熱狗都係）

機會比左佢
佢唔識珍惜

都係返去靠佢個大陸老婆搵食啦

認真熱狗有貢獻過佢下話
黃宗堯黃咁多年都咁食人血饅頭
仲要比人踢爆話政治原因達狗套舞台劇唔比用黃宗堯

認真我覺得我地過份吹棒左佢...

黃宗堯係今場運動早期比人拉埋啦，其實tommy呢條友借機宣傳自己既姐，之前出親黎都唱果隻過氣歌，仲借機搞演唱會，次次出黎都係表演咁，而家出埋新歌拍到好似愛情歌咁都唔知做乜鳩，睇返其他黃藝人有邊好似佢咁唔係話佢偽黃，只係有機心食饅頭做多左姐
黃宗堯，葉德嫻果班黃左咁多年都唔係借每次運動去宣傳自己，如果話tommy犧牲左好多野果班其實真係清醒d啦，一個偷呃底咁多年用盡奇怪方法想彈返起都搞唔掂既人，人稱樂壇小強人人都怕左佢咁佢犧牲左d咩呢？（雖然佢聲稱係大陸同唔知邊鳩個合作又幾千件衫又成，邊個知知呀？咁撚堅發左啦）
黃秋生，杜生，黃宗堯，葉德嫻，何韻詩，明哥等，呢班就真係犧牲左好多喇，以上呢幾個有邊個唔係本身係香港係好搵錢？未計上埋大陸發展既話，而家呢？唔好話大陸，香港都封死哂佢地，呢班人有邊個會借勢宣傳過自己事業上既野？

好快有嘢爆 建議記者都做下嘢

不嬲都覺得條友係借運動上位
唔知點解咁都會有人吹奏佢

留名睇分化撚

唔好分化啦
肯企出嚟既勇氣真係好大
好感謝Tommy

如果敢為香港人做事，香港人就敢捧你上去

人地起碼有出黎有表態，好過泛民呃選票賣港真正食人血饅頭

大j唔算黑人憎
點都正正常常一個youtuber, 係果陣連登仔唔鍾意睇啫

呀tommy就真係柒足廿年先上位
但mk格改不了

即講即到

agger

淨係運動初期一路叫人follow佢ig
一過萬又狂出story講都知咩事啦

人性如此

其實如果認同你根本唔需要出聲叫人幫你做咩咩咩/ 啲咩着數 我就從來無見到王宗堯被捕前後會做啲咩嘅嘢

人地連回鄉證都夠膽剪
嗰三條廢老抵俾tommy哥屌啦

不過要計數其實佢2014已經撐

支持Tommy 支持黃色經濟圈內既任何人 只要有開聲 係做有良知既人 都絕對支持 唔好再講人唔人血曼頭啦

完全唔覺 拉

一直都覺佢好柒

人地企到咁出 成班冷氣軍師就話人食人血饅頭借問聲佢有咩得著？成班同怨婦熱狗一樣無撚腦

零晨 就是分化的時間

TOMMY係場運動由頭到尾都支持
老銅開演唱會果下都夠型

垃圾始終都係垃圾，就算佢係黃都只不過係一舊黃色嘅垃圾

收皮啦你

唔怪得咁多人俾荃灣串燒保呃錢
黃就一定要支持

冇人質疑佢偽黃搞清楚

得著咪就係贏返出道以嚟都冇嘅聲譽囉
係企到好出呀出到每次驚死唔知佢有出咁

佢自己開post分化演藝界先

但係佢唱歌好難聽呀，呀唔係係好好聽呀

下下屌人食人血饅頭，又話要搞黃色經濟圈，經濟圈唔係貧窮圈呀！搞革命都要錢架，賺錢都唔得？

9唔搭8 唔通因為佢企出黎就會話佢唱歌好聽拍戲好睇咩為屌而屌

分返清楚 做得好既咪讚 唔好咪彈

有咩問題

而家係咪黃絲就上帝？

唔係架嘛

大把人係因為佢黃就話佢唱得好聽

人地老婆係大陸幾紅搵唔少
放棄大陸座大山黎香港食饅頭
人唔笑狗都吠

係咪講緊佢?

毅進仔level,what are you expect?

真心佢唱功有學友級數，唔好分化踩低自己人

咁你又唔好咁講 佢始終好早就有出聲

但各手足請放心，咁樣唔係代表之後唔會再有新作品出現。不過要做、要拍、要唱嘅，就全部都係同路人先做、先拍、先唱！
以《煲底之約》為例，由制作第一粒音開始，去到現場食嘅每一粒飯，都全部係自己友，全部黃人，但一樣會出到好嘢！作品一樣出色！
黃色演藝圈，事在必行，亦即係我哋只係得返香港嘅觀眾市場，所以各手足一定要瘋狂支持，我地先可以Run到落去。但係每一個作品都一定貼地，一定本土，我保證！

Sorry佢真係覺得你地好欣賞好期待佢作品

佢老婆一路仲有喺微博宣傳緊

如果搞黃色經濟圈要聽佢嘅歌不如一槍打死我

自從佢話搞演唱會仲叫家長比多d資助學生睇我就唔知佢做乜鳩

你唱得好既自然有人聽啦

屌打eason

邊個？阮文安？成個圈又唔係得佢一個唱歌，Rubber Band，何韻詩，Kolor等等，大把歌手啦

唉！總之用下腦啦ok？

為咗支持運動而要選擇聽佢嘅歌嘅人食撚左屎

你講呢啲我梗係支持啦
問題佢而家個死人態度係佢揸fit搞黃色圈不斷分化捉人去屌
連係深黃嘅朱康都屌埋一份仲要唔道歉

咁都叫搏上位
明明就係佢做家長接仔比人影到跟住吹捧佢
轉黃定偽黃都好
至少佢有良知識分黑白

屌佢首煲底之約

咁既MK柒頭過街老鼠，唔係食淨個勢“核彈都唔割”，俾人屌左十世啦

唔覺佢借上位，始終一個名人出面屌共係要面對好多嘢，蝕多過賺，你只可以話佢太激，做得唔夠好，咁就割太對唔住佢。

佢同佢老婆大陸幾撚多生意放棄左呀?
咁都有得屌? 我屌晒你地呀
佢言辭過份左咪講囉, 檢討囉, 唔係一黎就屌佢搏上位

6月之前同達哥搞緊舞台劇
點知6月反送中 達哥唔知做乜鳩搞到咁
唔知係咪蝕到入肉
就借勢上位
明明私底下仲有個舞台劇搞緊
又會話搞左演唱會先?
其實係為舞台劇鋪路

大家睇住下年佢個舞台劇會上
然後xxyy叫人支持 有一半會去星火咁

其實佢邊忽係名人
一路只係一個零影響力零生產力嘅過街老鼠

支持大家繼續出黎扮Cancer籌錢！

留意返，黃色經濟圈都可以有要求

咁佢好早就唔紅啦嘛（其實無紅過）

好多人話唱得好好聽架你唔好咁啦

唔覺too
做多啲咩？
付出多咗都出力多咗就見到

做實事數量多 同「做多左」係兩回事
阮生呢啲係做多左 Too Much

不割

雖然我諗法同批評佢嘅人一樣
但唯獨你係搏唔到
黃圈嘅初衷 輕輕一推

原來係佢叫人follow?
我以為連登自發

不嬲當佢係做過下明星嘅普通連登仔
係比其他明星多咗正義感，又少顧忌，
最後連回鄉卡都剪埋，斷埋後路，同香港人共生死。
而且佢目標觀眾選定咗係連登仔，依啲行為不知做得幾岩，睇唔過眼咪屌理得你邊位

大家名星2014都表左態
有邊個會做到佢咁樣

食人血饅頭食到俾狗拉？

唔過5分，質素係咁上下啦

我覺得佢借機搞演唱會已經好奇怪

雪兒

自
大把

唔只 係鋪緊同達哥既舞台劇

但樓上D巴打又講得岩
其實企出黎表態同都有做野
已經好難得
Btw 不割

14年928已經係黃
仲要俾狗拉埋都俾人話人血饅頭

禁tommy又呃左你啲咩丫 你黃色經濟圈都睇真黃定假黃啦 你唔識fc嫁？ 暫時真係唔係好睇到人地有幾扮野喎

Pull

我覺得佢唔紅個陣冇乜嘢
但因為呢場運動紅返，開始又有返以前浸柒味
其實正正常常咁講嘢咪得，係要懶出位咁

點解明明黃絲都叫做正義，但係比人知道咗事業就會仆哂街

佢推首煲底之約over左
仲要唔好聽

真

置頂啦

呢幾個月一直都有好多人被人拉被人打消失死亡 但佢會係呢段時間開演唱會紅館個啲開好多係一年前已經入紙申請 plan好左 但佢係彈起先出黎開 r人氣 借勢上位 完全好唔同

Tune得好勁 加唱得唔好聽

終於有人屌9佢

曲詞唱完全係fail

唔割 算啦 唔鍾意就淡忘唔理佢
無必要搞到人身敗名裂

本來仲有一個大東係佢金馬獎post之後爆料 但後尾可能講及王宗堯del左

衝出黎做大台

其實大家都係香港人，不論多與少，有付出自然會明，輪唔到黨國機器分化，收皮啦分化撚

拉埋都係食人血饅頭

見到「煲底之約」個thumbnail影住條女
心諗做乜撚 到呢刻都冇聽到首野

始終係冇料就冇料

冇錯
連登仔都唔係個個剪啦

唔係話分化
佢fb 無啦啦屌人咪又係分化
另外佢唱歌唔好聽就唔好聽
正如黃食店唔好食都唔係盲撐 頂多respect
黃色經濟圈係賺錢為生 唔係資助圈

其實大j啲vlog都正正常常唔算差

其實邵子風咪又係asshole一個

所以兩個以前係朋友而且都係行內人 佢講嘅未必無因

我就非住去睇

仍之前唔係話都係等朋友咁岩比人影到係現場咩

個人覺得眾籌食沙律有少少多咗
就算係想叫人救命幫手,唔需要玩膠用藉口

頭盔:覺得動機好,但多咗少少,不割不分化
純粹番轉頭講吓檢視吓

一個借運動上位嘅人剪回鄉卡？坦白講我唔多信
本土市場條水坦白講佢可以食得幾多
唔好割住先，但我承認佢人格有問題

一個為眾籌，一個幫為開個唱眾籌做多幾多幾多有咩所謂，後者佢開個唱搵到既錢全袋次次出黎都要唱歌仲要自己唱做乜鳩

剪回鄉卡乜好大件事咩？你話佢那剪左碌鳩就話姐

就算做多咗 佢都冇做錯

全部都認同
但杜生就..

唔好分化啦

杜生係口臭，但係拖糧單野之後算收斂左好多，同埋佢的確係被人封殺到呢幾年都唔知冇左幾多錢

雖然支持黃色
但唔想降低品味
首歌真心唔ok

轉嗰頭 報失 得左

直頭垃圾
由mv到唱詞又唔岩音，岩音唔係一隻歌基本咩
要聽運動歌
我們都是這樣走過，好過啦高質咁多
當然香港國國歌一定要支持

一路唔明佢老婆點解會同佢一齊
本身又原宿女神又比日本攝影大師影過
又去日本發展都仲同佢一齊
以前曾經覺得佢老婆犧牲好大
但慢慢睇好多佢兩公婆既負面評價
啲人都係話佢兩個都係一齊周圍痴

雖然明白咩人就會跟咩人
但佢老婆先係少左大陸市場個個

其實好多食店都係，靠黃上位先多人食，本身無人食，因為真係好難食

睇定d先啦，咁快就分化，你地係咪都係咁對其他手足？

佢有無呃過你地錢？佢點樣借上位？其實一路都係你地捧到佢上天

夠喇，凌晨又開始玩分化
利申冇吹捧過佢

但係你覺得佢偽黃就更應該冷處理佢
再開post咪引人更關注佢囉on9仔
你同毅進嘅智商都差唔多

你而家只係分化緊人，令其他人唔敢發聲
因為有勇氣發聲都俾你班分化撚成日批鬥

拉

衰得過藍絲果邊d明星？邊個明星唔鍾意駁上位？咁撚潔癖睇卡通人物喇

杜仔請佢上節目，我都睇條捻樣好唔順眼

你句英文同自爆自己讀唔掂書有咩分別

又屌人佢唔係假假地都放棄大陸市場咩

屌你班撚樣槍口對外啦
班賤種藍絲藝人你地都冇咁俾心機追擊
係度分化自己黃絲藝人
至少佢帶到個風氣出嚟就係你企黃絲陣營呢邊，我地就會捧紅你
鼓勵更多藝人企出嚟支持我地
你而家批鬥佢只會令班中立/唔敢講嘅藝人更自保

你係咁有品味嘅咪唔好聽，冇人逼你，但分化就係你唔啱
要改善就直接同佢講，好聲好氣叫手足檢討

分化 拉

建議製作黃絲二次元人物，比你地班on9睇，睇真人又嫌人呢樣果樣，整個黃絲初音比你地慢慢睇，真人好多缺點唔撚o岩你地架喇。

不分化
不割蓆

吊 搞咩呀又 槍口對外呀

咁撚多時間唔撚鞭策班區議員/飯民走黎批評個藝人，藝人博上位就梗㗎啦，咪撚0n9喇，屌晒你地老母

差唔多天光，班on9開始失蹤

我冇捧佢呢個唔係分化，係想佢底調姐

佢大陸有市場咩

說到底都係偽人 但佢剪埋回鄉卡喎
肯支持香港人 香港人就俾佢上位

笑死，話人毅進仔但又要自暴其短

本身都無乜興趣 但見有五百幾K個views走咗去聽
聽到一半頂唔順

人哋講咩關你鬼事咩？知唔知咩叫多元社會？人哋高調低調都要你控制？同一條船大把唔同嘅人，你嫌人人地又嫌番你架姐。對家都唔會咁樣對 龍心/劉馬車/馬蹄露喇，啲藍絲仲開明過你

癡撚線冇做到搞鳩手足既野都比連登仔屌到仆街

下佢屌得啱喎 完全唔覺得有咩問題

其實係
佢啲vlog呀 開箱 介紹個啲好正路
係之前俾連登狙擊姐

問下班人自己做過d咩先

做多左，低調返D好

又內鬥 成班on9

其實都係不完美 有改善空間姐
又唔係要割要分化

屌， 依家開始好少少就清算tommy

明明冇做過對唔住手足既野 都可以鳩屌 分化撚萬歲 依家宣佈黃絲陣營唔比三次元加入 人類太多缺點 一齊迷卡通人物喇

有冇見過元秋屌柒頭琼？
有冇見過何已完比自己人屌佢on9 要收佢皮？

不割席不分化係咁？
自己友有做錯野未溝通改善囉

不完美 可接受 可改善

咁我講咩關你鬼事咩，你知咩叫多元化社會就唔會講呢番高啦用手足既智商同藍絲比睇黎你同藍絲個腦差唔多
佢高調當然唔係我控制，但係佢高調拎手足打仗黎上位搵水就關每一個手足事

支共終於搵到缺口做分化
好叻呀支那

每個人都有缺點
由其佢一朝得志更加容易自high過頭
能夠改善自然最好 改唔到都冇需要割席

大佬， 呢個運動最驚係比人認出呀
你夠膽唔帶口罩奶罩屌7 差佬

人哋有付出 出過嚟幾多次現場幫班手足唱歌打氣 明明大家互相幫助 依家變咗佢單方面靠痴運動上位 你就係手足 佢就唔係手足？

紫荊狂想曲屌打佢lo 好無

成班咁撚得閒內鬥
仲要打成篇野咁分析 on99

咁撚多時間不如監察班飯民區議員先喇

表態又比你班友屌 唔表又比你班友屌 想點撚樣 連登仔真係難服侍過皇帝

真係好撚on9 明明人地成日出黎 又成日出po 咁撚勤力 就算真係從中搵到啲 有咩問題 就算mk格有時講野過左火都好過d偽善撚喇

靜靜地講 我冇聽佢隻新歌

咪撚再開分化post

你就真係做多左收皮啦

玩咩膠姐名義姐
做到野咪得

垃圾始終係垃圾，
爛泥扶唔到上壁

條仆街食人血饅頭，之前話咩食沙律收集左幾十萬冇咗影

我會選擇不割 但冷處理佢

拉

剪咪剪利申無回鄉證唔明有幾大犧牲

你用屎眼睇野嫁？我邊隻字話佢唔係手足？
我一直講緊佢唔係偽黃，但係做多左，係你係度又咩多元化社會又成咁多廢話

咪就係
我回鄉證過期11年無續

大家睇定啲先，佢柒係柒但今次企出黎既歌星演員真係好少，大家唔使一下打死，可以再觀察

邵子風好快俾tommy吹雞話係偽黃五毛分化撚
好多香港人仲係好追捧呢啲sell人設既野

我都覺得佢講野over咗 唔係咁成熟囉只能說
不分化

做咩笑番自己友姐
抗爭唔洗搵飯食咩
你地都唔會日日罷工去抗爭啦

借上位又點
起碼佢夠出黎表態支持
你望下好多就算二打六都驚得罪大陸而唔敢出聲
點解要咁黎打壓同路人

其實三個都唔出席真係好難睇
人地台灣幫我地咁多 咩原因都好 真係抽唔到一晚時間？
不過佢用嘅字眼可以好d 我認同

仲咁高調剪回鄉證做多咗

agger,實力唔點又冇樣，冇紅過

公道啲講句 tommy雨傘已經出過嚟派魚蛋

agger,大把藝人低調過佢，有事先會發聲,少佢一個唔少

條友淨係識抽水。。
GD， 拍MV， 借人錢唔還
真係柒到唔敢睇

明晒啦，盲撐個啲點解釋

呢條垃圾做咩都唔會改變我對佢既睇法
以前中學偷野不突止仲要走去爆人地locker偷電話

本身人格就有問題，話分化個啲仲唔去買佢演唱會飛支持佢

食沙律單野 幾時知結果

就算係黃，都唔可以盲撐㗎
咁首歌真係唱得難聽…

係呀 要好高調咁講返你知呀 on9仔

邵子風 柒左好多年 想食饅頭仲要食唔到果種 分分鐘柒過tommy 不了

唔講返比我哋知點知用左去邊？

又黎分化post on撚9

而且香港人老奉 冇欣賞過佢地既付出
更加錫乜都冇出過聲既暗黃 例如陳奕迅
做少少疑似支持既舉動
已經心花怒放 打曬飛機

唔知tommy睇到呢個post既心情會點呢

屌係囉 睇到r晒頭
啲人好似打內鬼咁打
明明佢表態撐你唔so咪得 做咩要懲罰佢？

有幾錫佢
前5都入唔到喎

不分化拉

連登仔真係清算仲快過中共
雖然我都對佢無乜好感
所以佢講乜做乜都無留意過

洗唔洗面貼面啊

佢話自己收到好多DM 好多人話聽完佢唱歌好放鬆

又唔認為佢係借機上位
人地老婆大陸大把水 依家無得做

勁撚多仆街打手，你估真係個個有勇氣企到咁出

呢個時勢俾人送左中都唔知

你睇吓其他偽人，仲好似平衡時空咁

屌人嗰啲，九成九係冷氣軍師

借問聲呢條咩女

佢又有無好聲好氣同你講野？

先不論政治立場，佢係垃圾唔係第一日嘅事（大把叫佢手足嘅當日都有份笑尻人）更何況係黃又低調嘅藝人都仲有大把選擇點解要揀一個驚死人唔知佢有做野嘅人？

我會 真係工都無埋 零收入咁我開返個演唱會你地係咪會課金比我

當初借高登出名再出片數臭高登仔

洗白還洗白唔好狙狙聲講到好似我地唔啱在先

香港人如果可以將批鬥人地既精力
用黎改變自己既懦弱 場運動一早贏左

同行人不要再分化 太多

係咪唔去睇呀？？係咪又搞分化呀？？

說穿了咪又有見難得有機會發圍喎，之前個個當佢透明，依加仲唔借機衝出黎咩

其實佢真係好撚柒，之前個po仲追捧佢

三個分別都唔出席
所以三個罪名就重咗
邏輯上係唔通的
btw fyi 今年好多戲連報都冇報金馬

成日叫人唔好分化
咁tommy無啦啦屌鳩個3位演員單野又叫唔叫分化?

人地講的食沙律，就係要課金既人不求回報/應純講信任
何來冇咗影？
睇怕你都冇課

突然由樂壇小強變左紅人
梗係心雄
雖然係同路人
但真係唔好跟得太貼

根本純用表態去睇一個人就好有問題，鳩up 幾句支持運動唔代表佢人格好高尚。

唔通平時係到偷呃拐騙之後大叫光復香港就係聖人咩

佢太出位又話佢食人血曼頭啫，香港人真難服侍

梳 新會然唔知來龍去脈

你做到黃秋生 hocc ,黃宗堯個啲咁有人反咩

佢真係會開咩？九月收錢 本身話十日內公布細節，10/11/12月會搞，聽日都12月都仲未有聲氣...收左啲錢去曬邊？

佢收左啲錢去左邊？

In Deanie姐 We Trust

兩個最柒既出嚟鬥柒

唔係話唔多謝佢勇敢發聲！ 但佢近排真係當正自己判官咁樣 係做撚多左 你利用今次翻生 做返自己音樂 無人會屌你 唔係一定要攪撚到自己黃絲隊長咁

佢哋緣紅一百萬收黑警料，無件事。
之後搞衆籌，幫日本振災同食沙律。

人哋搵食姐

呢條柒頭偷呃怪片乜都做齊，係班盲登仔死撐佢

佢割左同路人

你咁都兜到泛民真係唔BLOCK 7你唔得

另外有好多行內人已經留言話佢屌錯人

今年陳奕迅真係消失咗咁滯

佢回應指控先啦 咁多日都避 人地依家收集證據證人喇

係指出佢做錯 引申到佢個人格問題同機心

行內人已經證實係有工作所以未能出席 有一位當天仲係日本做嘢

一堆分化撚

抹黑分化，收皮啦你班凌晨三毛

個一百萬佢自己出
日本振災有收據
沙律就講到明叫大家唔好理

佢錯同人格有問題就梗㗎喇 唔但只今次事件 分咩化啫佢自己出post分化先嘅

即係原來偽人係黃就可以四圍屌人
我地屌返個偽人就變左做分化撚
你覺得你咁樣會唔會令比佢屌既人覺得心寒
原來夠大聲show到自己夠黃就有為所欲為T

任由佢屌個拍過十年既演員係垃圾咖哩啡就係你既不分化？

你同藍絲有咩分別？

根本食人血饅頭

完全封鎖「ArthurL」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

係，咁樣盲撐真係好擔心黃色經濟圈質素會差
事實佢唱歌真係唔好聽同個人好柒，比人話足咁多年唔係冇良心，仲有其他黃色歌手，點解我地唔捧hocc明哥要捧佢
好似黃色餐廳咁，之前去過一間野又唔係好食，又係好多唔當眼位陰d收extra fee, 我唔會因為佢黃就有下次，出面仲有大把高質黃店

黃色經濟圈真係唔係善堂 黃都仲有分好壞㗎

捧得高 跌得痛
早d 屌撚醒佢好過啦

當初我地仲係少數既時候
多一個發聲支持既人就已經好感動

我好記得當時既感覺
我到依家都係好多謝佢
多謝任何一個支持我地既人
對手足寬容少少

學犬哥一直關注咪好

佢依家算唔算高？

集中讚大J

Tommy 應該係真黃同真心柒

荃新個間雪糕店
一杯茶都可以咁難飲
唔係黃都唔會試

周柏豪都係

講到明講個信知，仲想點

721 85 811 831 101 1111

On9冇藥醫..

條女好似唔錯喎

係，個個就利用不分化，到最後搞衰自己

以前做過咩一睇就知啦，同其它黃藝人比差好遠，依家突然又話開演唱會

好猴琴個樣

樣又柒唱歌又難聽
黃就大晒咩

如果黃店好撚難食你食一次都唔會再食啦

阮民安最為人談論的，是他曾牽涉入多宗錢銀瓜葛，更經常被指欠債，令人懷疑他的財政管理能力，又或認為他藉故斂財。

欠賭債遭挾持返港

2006年中，有報道指他到澳門賭錢但輸清光，及後向大耳窿借錢，連息共欠24萬，更被攝得遭兩名大漢押返港籌錢還債。阮民安被指情急下致電林小明求救，經調解後欠款減至12萬。[4][5]網民一致恥笑其所作所為，事件為阮民安的「代表作」，每次討論必在回帶之列。[6]

自組公司蝕錢再借錢

2008年，阮民安自資成立公司做老闆，又推出個人大碟，並與周秀娜及林雪先後合唱自己創作歌曲《一世朋友》及《男士托》。[10]

至2011年，有報道指阮民安2010年11月以出唱片為名向財務公司借款10萬，分多期攤還，但歸還首期之後即開始「甩數」，財務公司狂追之下只獲還清利息，後來阮民安向財務公司提出，將借錢人改為林雪，但被財務公司拒絕，之後更拒聽電話避追債，阮民安之後否應，指可能遭人整蠱。[11]

做租霸欠租被趕走

2013年1月，有網民在香港討論區地產討論區發帖，指物業「租左比個明星」，但三催四請才交租，十分麻煩，又指月租只是「皮幾野」屬短租，「已經唔駛佣唔駛按金」，但仍要「分開黎比」，最後提供貼士供網民競猜。有人在同帖指是阮民安，又指他「出名唔交租」，已被列入黑名單，另有網民指「有人試過連續六個月收唔到租」，最後要出動執達吏。[12]

有關討論推到上報獲《3週刊》報道，阮民安則透過物業公司發出聲明澄清，表示根據入住紀錄，入住前已繳清所有費用，並無欠租被趕走之情況，他又在電話回應指自己經常被屈好慘，但無礙網民對其事跡進行回帶及恥笑

2012年事件

賣演唱會飛尾走數

2012年，韓國組合BIGBANG來港開演唱會，一票難求，而阮民安又涉及有關的門票糾紛。有指阮民安早已向身邊好友及圈中人表示有途徑可取得門票，因而吸引大批粉絲入錢買票，但原來所謂門票實為票尾。至演唱會當晚，有歌迷未能憑票尾成功進場，而阮民安又未有現身，於是報警，受害者包括無綫藝人李君妍及尹詩沛。事後阮民安向眾人退錢擺平風波，並堅稱所有門票是透過中間人購入，故不清楚事件。[26][27]網民得知消息再度恥笑，指他淪落至「炒黃牛」，又認為其手法十分可疑。[28]

然而，有指另一批歌迷未有收到賠償，更湧到阮民安於旺角租用的寫字樓追數，但阮民安卻一直潛水，記者查詢時他再度否認，表示已經圓滿解決。[29]

阿叻校長放棄

雖然阮民安由譚詠麟提攜入行，起初E-kids亦是由譚詠麟及陳百祥（阿叻）的東魅娛樂力捧，但自從有關他的醜聞源源不絕傳出後，二人早已不再力撐。

在澳門豪賭欠下大耳窿事件曝光後，舊老闆陳百祥表示是阮民安不知自愛，指他為人「自我又自負，雖然有小聰明，但唔可以成大器」，又指對爆出醜聞不感愕然，屬意料之內，而一手提拔阮民安的譚詠麟亦無奈地說：「佢一錯再錯，希望佢肯改過」，又指自己「冇辦法支持，靠佢自己」。[30]

至發生懷疑賣假飛事件後，記者再找阿叻訪問，他直言：「一開始已經知呢個人嘅品格有問題，我從來都冇支持過佢，（有冇聯絡？）冇，我已經放棄呢個人。（關心吓佢？）冇得關心，佢要為自己負責。」[31]

曱甴Tommy 做咗咁多年柒事，有黃色光環加持仲唔食住上咩

作為一個藝人 係能力同做人品格方面都欠奉 係黃都改變唔到

真係無留意

呢件事佢係自我膨脹左

太多兒登仔見黃就盲撐

邵子風咪又係過街老鼠

仆街的人嘅敵人就係朋友
唔撚理佢有乜嘢機心
但係起碼佢一定唔係對家嘅人亦都有努力為我哋嗰邊付出
點解要推走自己嘅朋友？

Rock哥都做多咗條天使片真係柒咗

個post就凌晨先出嘅
好心連登仔俾人凌晨帶左咁多次風向就醒小小啦
自己推走一個朋友
搞到一個真係有幫我地做過野嘅人心灰意冷

嘩成個阿叔咁眼袋大到

佢好堅決架 個個Facebook Post後面都加句光復香港時代革命 邊有咁容易心灰意冷啊？收左大家嘅錢去左邊都未知

your name

分化？

？？？
咁佢老婆呢？佢老婆係大陸堅係有市場喎

tommy如果你睇緊呢個post

你宜家做緊既野同光頭佬一樣

如果你真心想為香港好，做返實事

點樣「大把」法
請你繼續數落去
唔係串你
真心想知

分咩化 有哂圖有留言 佢自己都無del post 行內人又指控 唔係靠屈

On仔、釗峰、（C AllStar）、鄧小巧、許廷鏗、Regen C、Cheronna @ SuperGirls、Deanie姐、VIUTV班藝人、鄧穎芝、Error、方皓玟、周國賢、謝安琪、徐天佑、田蕊妮、黃秋生

咪就係
一百萬係冇叫過其他人比架 自己出架屌

認同
一個人想紅但紅唔到不突止 仲要被外界睇佢係霉左咁多年
做啲乜都被人笑 雖然佢話佢中國生意有收成 但佢最想既應該係可以做到「明星」有名有利真係「紅」
今日有機會佢捉到 被佢上到另類位唔識收好正常
你問我我唔會話佢真黃定識做黃
但個人格從佢表達自己黃既方式我覺得佢係有私心既
至少比王宗堯 何韻詩 黃耀明呢啲係有啲啲唔同既感覺

因為問題就係其實佢唔知付出左咩
甚至係靠緊我地黎搵錢

香港人唔好咁左膠成日批評下就夠喇夠喇
咁多人唔屌係要屌佢實有d原因既

如果最後發現屌錯
香港人邊有一次唔會道歉返

佢個感覺就係始終都係想表現自己被人睇佢好掂架咁
所以我唔會諗佢真假黃

我覺得唔洗點樣特登追擊佢或者點
只要唔好再吹捧佢造佢神就好足夠
抗爭造神已經柒 仲要造佢神就真係柒撚到爆

你確定佢老婆咁叫堅係有市場？

藍絲廢老都團結過你班on9

咪就係，坐喺道德高地話人，咁講道德唔好和理塞啦，打人破壞就冇問題？

只係睇到分化撚！

不割席不篤灰不指責佢做齊哂。。
典型一朝得志 語無論次。。
難得做左二打六咁耐搶到attention,
都唔駛踩到咁盡瓜

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

佢屌太多次同行喇 好有私心咁 個感覺有啲似佢唔抵得啲紅到嘅就借今次屌同行 名正言順咁 但我又唔見hocc deanie姐 黃耀明會講埋啲咁嘅嘢

係呀
Tommy冇根冇據屌人奶共茄喱啡就得

總之核爆都唔割！！
樓豬分化撚走啦！冚家拎！

講緊大丁
反對大丁做多咗言論

咪又係柒頭一名

其實邵子風唔係都係閪人黎既咩？

我知啊 所以我認同

公眾人物又要表態 表完又要做嘢 做完嘢又要keep住做 做完再俾你話做多咗
係啊你班軍師最撚大貢獻

係捉到鹿唔識脫角，唔係脫唔到角

佢放棄左大陸market
而家講到明咁樣
成世都唔會再賺到大陸錢
琴日仲出左post話唔會同任何中資合作
食既買既全部黃色經濟圈
就算係連登仔都未必做到

唔理佢之前係點
今次做咁多野 起碼係個榜樣
我唔係佢fans 但幾欣賞佢敢出聲

12.1美領/九龍遊行
不推文回覆

「食既買既全部黃色經濟圈」
佢買左淘寶食左美心係咪又會放上網同你講